1118 油麻地人踩人事件

On the ground video in the middle of the stampede caused by the police last night, from frontliner perspective

推

明知前路塞住仲要中埋去
側邊跑走唔得？
（無係現場，純粹睇片問，戴個頭盔）

up

推

法案在參議院通過咗，大家快啲去多謝議員啦！！！

幫推

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

睇返其他片
應該有速龍喺橫街
有班手足即刻掉頭跑返出大路
好似係

人踩人事件往往係唔輪到你想行邊就行邊
後面不斷推住你行
企唔穩一跌低就係咁先

人地係則面黎

其實晏晝個陣已經試過比馬路既rb阻住走
但個陣無咁多人
都有講過唔好放卡人既rb係中間
好彩有記者，如果唔係真係唔知發生咩事

影咩9,
扑街,

個陣前有防暴推進，側邊又有速龍

同埋最重要既係有好多人唔知原來人踩人，淨係見到前面啲人停左，唔知點解冇繼續向前跑，跟著要行到人踩人個位先知有大量手足疊埋左一齊

洗唔洗走得咁快

有精銳狗喺橫街出現包抄突襲

走到其他路就唔洗塞埋去啦

10個打一個失去知覺嘅手足？有冇人知佢下落？